北韓成功試射新飛彈 金正恩笑得合不攏嘴

北韓成功試射新飛彈 金正恩笑得合不攏嘴
2017-05-15 11:04

導彈成功射出後，金正恩眉開眼笑地與周圍軍官握手慶賀。（圖擷自《勞動新聞》）

〔即時新聞／綜合報導〕北韓昨清晨成功試射一枚導彈，飛行距離約700公里，最後落入日本海，北韓官媒今天刊出，北韓最高領導人金正恩在試射現場的照片，只見導彈成功射出後，金正恩眉開眼笑地與周圍軍官握手慶賀。

北韓《勞動新聞》今天公布30張試射現場的照片，北韓領導人金正恩親自監督這枚新飛彈試射，他在飛彈載具前聆聽軍官報告，並目送載具運送飛彈至發射現場，在飛彈已最高軌道發射後，金正恩高興握拳，眉開眼笑地與周圍軍官握手慶賀，甚至有軍官情緒激動落淚；金正恩在現場表示，今後北韓依然要持續研發各類核武。

據北韓中央通信社（KCNA）報導，昨天發射新開發的中長程戰略彈道火箭「火星12型」，飛彈飛行最高高度達2111.5公里，飛行了787公里後，精準落入公海上的目標地點，報導指出這次試射飛彈的目的是為了增加可攜核彈頭的導彈數目，警告美國不要錯估局勢。

南韓首爾慶南大學遠東研究所專家金東燁（Kim Dong-yub）估計，若採取標準軌道發射，該枚飛彈將可飛行約6千公里，射程涵蓋夏威夷。

左邊果嗰似哭多過似笑

墮落邊度就話果個就係目標

唔駛餵狗仲唔開心到喊咩

佢心諗終於射得出，唔洗比人射

侵侵都笑緊：「文生你係咪話唔要THAAD?」

好滾動

金仔睇死南泡既左膠總統唔敢玩野

侵侵

侵侵講就天下無敵
做就。。。。

依家咪叫金仔幫手摑鳩文大總統一巴囉

真係慘
一上任就比人車左巴應既
應該又會好快比人趕走

左膠抵撚死

侵話叫習近平管住北韓，唔係就唔會有good deal
宜家北京開緊會金仔就發射導彈助興

估計再失敗 應該到佢比金仔處決

侵：嘿！個空心老倌現哂形

支那五毛狗會轉移視線話侵侵冇料到
但成件事擺明剃支那眼眉

又多個打把方法

左邊個阿伯: Yeah! 你終於射得出啦

好彩今次我唔撚使比高射炮行刑

將上次有份參與而試射失敗既官員，綁落下次試射果枝導彈度

似支那俾人打左巴喎 美國都叫你睇實自己隻狗，支那垃圾到睇唔實

侵侵仲唔撚做野